琴日係深水埗走果陣...的士司機咁同我講

琴日係深水埗發夢夢到夜晚2, 3點果陣搭的士走
個的士司機見我係深水埗上車，大概都明白我岩岩發完夢，然後佢同我講:
「你地呀，一定要小心呀，呢兩個月黎我都冇咩心機番工，但我呢兩個月番工賺到既錢都幾乎捐哂幫你地。你地仲後生，我只係希望你地唔好太暴力，因為人地有槍你得把遮，你地係打唔嬴架。」
到最後個的士司機堅持唔收我錢，仲同我講: 「一定要繼續打落去呀後生仔 !」
致望緊呢個post既連登仔、中年人、公公婆婆、冇AC既CD-ROM、大愛左翼/左膠，
我承認抗爭者一定係有D行為係要反省，
但就算見到佢地做火系魔法師又好，有激進行為都好，
請唔好諗割席好嘛？
當全港人唔同界別嘅人都站在抗爭者一方嘅時候，我地一齊合作將個夢發落去好嘛 ?

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

Push

吹大d

葉劉露閪都唔割蓆
我話嘅！